Past tenses
Choose the correct answer, A, B or C.

1 After years as a classroom assistant, Alicia finally … a teacher.
A become B became C did became

*Ответ:B

2 'I know about the timetable changes.' 'Oh, when … you?'
A they told B did they told C did they tell

*Ответ:C

3 Our friends were … in France at the time of the floods.
A living B live C liveing

*Ответ:A

4 Pablo and Pilar . at the same hotel as us.
A wasn't staying B not staying C weren't staying

*Ответ:C

5 Lucy called us with the news when we … dinner.
A prepared B were preparing C prepare

*Ответ:B

6 Although Sam spent four years studying maths, he … it very well.
A wasn't understanding B didn't understood C didn't understand

*Ответ:C

7 My boss … to shout while we were discussing the sales figures.
A was starting B was started C started

*Ответ:C

8 We were at the academy together - Harry … to play the piano while I
was learning to sing.
A learns B was learnt C was learning

*Ответ:C

9 Jeff was working for a medical company … he finished his PhD.
A when B while C as

*Ответ:A

10 Meredith … fluent Russian but she doesn't any more.
A used to speak B used to speaking C use to speak

*Ответ:A

11 I recognise you - … to go to Kingston Girls' School?
A use you B didn't you use C don't you used

*Ответ:B



12 My mother's hair is grey now but she … have beautiful red hair.
A used to B would C had

*Ответ:A




13 When I lived in Bilbao, I … the Guggenheim Museum several times.
A would visit B visited C used to visit

*Ответ:B

14 Hilary … as a doctor in Bangladesh for eighteen months.
A used to work B would work C worked

*Ответ:C

15 Sony offered Neela a job before she … her degree.
A finish B had finished C was finishing

*Ответ:B

16 I had breakfast quite early, then I … to the bus stop and caught the bus.
A had gone B had went C went

*Ответ:C

17 We missed part of the concert because it … when we got to the hall.
A started B had started C hadn't started

*Ответ:B

18 Tony … in China for long before the earthquake happened.
A hadn't been working B hadn't working C hadn't been worked

*Ответ:A

19 We … all the museums in the town by the end of the tour.
A visited B had visited C had been visiting

*Ответ:B


!!20 Sorry I shouted at you. I was annoyed because I … problems with the
computer all morning.
A had been having B was having C had

*Ответ:A!!